除咗老舞群組之外，仲有叫雞群組呀

呢排老舞群組的確爆得好西利
但唔好忘記叫雞郡組影響仲大過老舞群組
呢班雞蟲應該會好難搵到佢地出來
而且建興人來人往命中機會一定好大

推